就黎世界末日 仲要人返工？

office工一份 日日返工放工都要逼mtr
金鐘月台等車 逼到差d嘴撚埋
如果有一個中招 全部人都奶嘢
公司d人又唔帶罩 咩原因令佢地覺得公司安全
外國都有板你睇啦症苦
仲係到on99爆個樣先封個樣
純粹發洩下 打住咁多先
返緊工

比你home office
你一定會走左去訓教

世界末日

唔訓點叫homeoffice